真心對人永遠都冇好結果

好辛苦

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

( ´･ω･)ﾉ(._.`)

錯對象姐

發生咩事呀?

唉 i know that feel ar

個個都係有嘢先搵我

你都要加油呀

訓唔著亂諗嘢啫

我都訓唔著呀
攬攬

瞓唔着

冇野搵你做咩

點真心法

你又啱嘅
冇嘢咪唔搵我囉

此post已完

我們愛過很多人，
就是不曾愛自己。

如果你係絲又比人當肉便器，
一蹶不振的我從今起好應該自量
面對高貴漂亮的扮相
別妄想高攀得到金獎

何事落到這收場 枯死在你的手上
風花月似戲一場 遺容任你瞻仰
壯觀得誇張 你可會流著淚冥想
最終你 吐出這一句 別勉強

如果你係巴，

好好努力賺錢，
就算無女，
有錢都大把野可以享受。

加油

唔好掛住愛人地，
多啲愛自己。

自己都不愛 怎麼相愛 怎麼可給愛人好處

有冇人口政策關注組呀

革命後，香港有普選咁又點？

可以對我真心

你都會對我真心？

肥矮柒毒可以真心做兵

有付出未必有收獲
人生從來都無公平

你個名明明係笑樣
得閑上來傾計